有無元朗貓奴想試生肉糧？

想買Primal生肉糧俾兩隻貓食
但冷凍野要夠$300先配送
又怕買兩包佢地唔食就含得撚

有無元朗巴絲有興趣夾？
或者有無知元朗邊度有門市買？
打過兩間分銷商都無

有興趣/知邊度有現貨麻煩tg我